政府話公務員因政治性罷工唔合法，姐係叫你因為冇人工加而罷工

?